Ze leende zichzelf met bewonderenswaardige gratie en gemak voor mijn jongensachtige nieuwsgierigheid, en gooide zelfs haar af verschuiving, waardoor ik hetzelfde doe, dat ook zij het onverholen zou kunnen bewonderen schoonheden van mijn vorm.
